如果今日比藍絲屋企人話黑衫人燒唔同政見既人

你就應該要答：
聽聞收左幾百萬做一場大龍鳳 佢本身練過

佢再駁：無可能 咁危險
你再駁 ：唔通爆眼女義士又收錢賣自己條命咩 人地差d死左呀

ok

我見唔到

無恥就無敵，學阿叻就得

真係收左錢
點會明知有人拍片仲咁做

On9，緊係直接開拖

答得好

收到風 比人燒個個係收左錢

我唔知
我唔識
我見唔到

收左中共錢

重點：燒左都冇事

好人好者點會喺果度出現丫

個人無啦啦起火 - 50萬
比人打 - 10萬

想問你食唔食紅燒藍屍狗肉

我見唔到 我唔知

白衫人721恐襲
的士狗車斷人腳
連儂牆手足被斬
市民被藍絲斬腳筋

做得藍絲就係同上面班人為伍。

like 爆呢個回覆

睇唔到黑衫人用過分暴力已經答到

更加肯定收咗錢

擺明係收錢做場戲啦
冇錢袋會行出黎同人理論？
唔洗返工養家呀？

重驚輸民意？

啱

綠色衫防火

只係計藍絲做既
42萬斷腳女手足 割肚手足 斷腳根手足 甩耳議員 桶穿肺女記者
香港人報仇唔係口號
割？不了

企定定一定收咗錢啦
有冇人會見到黑衫仲去撩人咁戇鳩 一係收錢一係抵死啦
出街有風險唔知咩 冇工返咁得閒 一定廢老嚟

同藍屍鬥就係要鬥無恥，正如對親共既要比佢更左，左到佢驚為止

我唔知
我睇唔到

收到風個廢老收左錢做戲，佢有練過所以冇事

燒未燒囉
出少句聲 唔係燒撚埋你

根本喺個藍絲收咗3000萬俾自己友燒啦

話d火係假

專業演出費貴 幾百萬

你問佢地whatsapp有冇收到價錢表 同人嗌交俾人影到 5萬 被人打 10萬 唔還手 5萬 被人燒 50萬 仲包埋佢睇私家燒傷 條友問緊仲有冇得做

+1

著火果個收左錢既

好明顯有練過 最後都冇事 咁專業

收百幾萬用啲低溫火

聽消息講收左52萬安家費

收錢論

lm

幾好

屌 唔著衫出街 仲要曬到咁黑

手頭上冇資料 再網絡上勿盡信

斬人又唔見佢地出聲

收錢燒自己，藍絲有錢收

我睇唔到

重有外國護照呀

又唔係燒你
驚就唔好去街啦

最後兩句特啱

靚sample

我淨係睇到藍絲荃灣二坡坊斬年輕人，3刀見骨

將軍澳貼牆後生仔俾人斬到要用呼吸機續命

大埔學生俾人斬到腸都流出黎

下？ 事實根本係咁

幾百萬？
一判都無啦
到呀伯手最多咪5萬

一定係自篇自導自演

仲有「好人好者點會比人燒呀，一定係做左衰野啦」

一定事前研究好D衣料選擇

條垃圾捉手足抵死啦

你問佢：開真槍係咪適當武力
藍絲通常答係
你：火都係適當武力姐

係啊
驚就咪撚出街

係啦，你老豆老母有冇俾人燒?
好人好者點會俾人燒，冇錢收我就唔信
收到風係外星勢力出錢搞亂地球

一定收左錢
死左就有安家費

政府軍開槍打唔同政見嘅人，邊樣嚴重？

一定係除非唔係

一定係收左錢
所以拉到點火果個一定要告企圖謀殺

無事更加證明收咗錢

睇唔到
我唔知
條片係影住佢挑釁人
都冇攻擊性武器

冇心情同個柒頭派膠
直接屌自己呀嫲

100分

傻啦 緊係送幾個碧桂園單位

啲藍絲就會話 爆眼少女 係畀丫叉射爆眼

推

講錢最實際

高質post!!! 習甴曱一推

獅鳥嘅出現根本係藍絲自己攞嚟
諗下以前手足喺隧道係咁食藍絲拳頭都唔還拖
諗下以前手足俾人斬
諗下手足俾人喺北角 荃灣 元朗街無差別攻擊 圍毆

一開始其實根本冇人諗過要對藍絲落手
但俾人搞咗咁多次嘅時候
我哋都冇可能冇止境咁俾人打而唔還拖
勇武派之所以召喚神獸其實都係為咗保護其他手足
等藍絲唔夠膽輕易搞鳩我哋
總之點都唔撚割

倒火水都係佢請返黎既

好人好姐點會著火

屌你岩，送5套恒大房

收到風
係天橋表演金鐘罩鐵布衫
同觀眾傾要用火攻

唔該告埋佢

在公眾地方造成阻礙

《簡易程序治罪條例》第4A條大概這樣說：「任何人無合法權限或解釋，在公眾地方陳列或放置東西，而對人或車造成阻礙、不便或危害」，可以罰款或監禁

唔割
但驚藍屍更瘋狂傷害手足

不推文

浪費討論空間

休班警

驚就唔好出街啦

收到風原來條友收咗25萬安家費

你地斬尻人嘛，燒你咪燒你囉！

呢個正

明眼人一眼睇得出啲火係魔術師用既低溫火
果條友亦都係特技演員黎
平時俾火燒開
好似係

無分別架 都係賣命
佢地個腦撚識load咩 佢地一定駁唔到

收到風 有個同行既藍絲廢老 食完煙亂扔煙頭先搞到燒到自己友

根本就係鬼。正常俾人淋點會唔縮

燒

道具黎 咩都齊晒 好肉魔術c吞火咁

仲有個女仔俾藍屍廢老撞斷腳

屌，天氣乾燥姐，大驚小怪

我淨係睇到佢地保衛家園

跟據佢地圈子既行情
比人消唔死有一萬 死既有三萬
話有幾十萬個啲離撚曬地

有安家費 本身有癌症 一心做死士 ....

自行創作

真係練過或者可能係道具衫黎，你睇佢條褲完整到

快啲比多d人知道佢係收錢被燒啦

市民受襲 肥媽：警方都叫唔好出街！

up

唔知唔信聽唔到

秒

有安家費

全身搽咗防火劑
肯定係演員收咗一大舊錢

係

阿叔收左500萬安家費做大龍鳳

肯撚定收左錢 正常人點會企喺度畀人淋

除咗件衫就冇事
藍絲: 人有相似啫 一定係放火嗰個唔啱

剿共人人有責

Good say

火魔法對人體無害
未死得即係冇事

【逆權運動】大專生被撐警人士圍毆 反被警方以「普通襲擊」拘捕
岩，支持黑警執法，根據黑警過往做法
第一個應該拉咗呢個阿叔先，以彰顯香港法治

standard answer

乜事都冇 一定係收錢做戲

聽講佢著水會有啲大媽做天使幫佢出火

著火

呢啲先係和勇不分，衝衝做完野，非非幫手拆解。而唔係「國際戰線，割！」

不過駁唔駁佢地都冇用啦，佢地人生對呢個社會有咩影嚮丫

對付班仆街就要鬥無恥

駛撚講咁多咩 一巴車埋去問佢 係咪想做下一個呀 咪得囉

同佢講呀叻教左我：我唔知 我見唔到 唔關我事

我得一句想講

我開香檳慶祝呀

自編自導自演
佢地好鍾意

你地攞刀斬人嗰陣唔見你咁講？

Whatsapp收到價表了
全身著火$6000
半身著火$2000
冇著火$120
燒到甩皮加$500
燒到暈左加$800
死左有$500000安家費

CHING有諗頭

即刻除咗件衫 咩事都冇

已由藍絲group fc 做戲焚身收100萬 重金之下必有勇夫

煮過龍

長輩圖

出面仲成堆post 割緊蓆

Ok

佢條爛命三十萬都多啦

魔術表演用低溫火黎

有前傳架

藍絲為咗證明暴徒暴力，竟然火燒自己友，聽條友收左90萬

同佢講，咁撚正義，又唔見你先前為被劏肚中學生講

diu十足十廢佬mode

風頭火勢仲出言挑釁，實係收咗安家費啦

仲有，佢都冇事，用咗道具火水，燒唔死人架

屌⋯⋯問乜鳩！幾多藍絲斬人唔問？

學返廢老叻咁答咪得lor

鬥無恥
用廢老藍講法

-我唔知
-我見唔到
-唔證據
-你話係就係呀?
-佢實收左幾百萬
-一睇就知係黑警扮示威者啦
-政治野關你撚事 3am行路去返工啦
-唔出黎咪冇事嘍 抵死啦
-你唔係警察 唔係議員 冇資格批評政
治
-教識你做人唔好多口 出咩頭 抵死

完美

OK

睇左三個電視台都睇唔到

我親耳聽過藍絲廢老話鄺神同岑子杰遇襲
「俾咁多人打都唔死，做戲扮野啦」

而家
「咁樣燒法都唔死，做戲扮野啦」

單剔喎

燒到咁都冇事 應該收左錢

send過去啦 啱㗎啦

今日既焦點應該係放係今朝膠通狗惡意撞人同埋拎槍射人，呢個廢老講泥做咩

我睇唔到
咩叔一燒呀

仲有撞斷人腳嘅藍絲
斬斷人腳嘅荃灣黑社會

唔關我事
你信黑記?

這種低溫火（外焰約200℃）也使用在特技表演上，我在夏威夷的玻里尼西亞文化中心看過這種火舞

我個case反而係黃絲group但佢地覺得放火燒人太暴力
唔讚成以惡報惡 都唔知點應佢好

model answer

藍絲收錢屈對家，完

呢啲我唔理

叫佢哋覺得唔應該都好，都唔好出口割，放喺心底...學下藍絲團結啲得唔得啫

叫佢睇番咁多單警暴、政權暴力

其實好簡單
你同佢地講：

無辜市民屌黑警兩句老母 咪又俾人噴椒打爆頭上手扣

我唔知 我睇唔好 我淨係睇到佢冇喇喇自燃啫
你有冇facts 呀？你都冇證據

黑社會仇殺

廢佬可能畀人老點，唔知有火。

藍絲既話同佢鬥鳩up就得啦

白電油或叫火水, 一般用喺打火機或做清潔用
另一個用途係玩魔術, 唔會受傷, 但效果好睇

火燒手套或紙牌都係用白電油
燒完唔止你隻手無事, 手套或紙牌一樣完全無事, 唔燶
但要掌握時間, 白電油只頂到幾秒, 曾經有人自己淋白電油自殺死

呢d時勢好人好姐點會喺出面
一定係收左錢

佢地斬咗幾多個人
佢凈係燒到條毛講呢d?

件事最大好處係邊個？ popo 政府 囉
答案：喬裝人做 (又唔係第一次，明架啦)

收左錢

太快熄滅了，可能只係酒精，不是汽油，冇乜殺傷力，街坊太仁慈了

youtuber 嚟㗎

收左大陸政府錢

真人真事，聽慈雲山班叔父講，今次檀嘢唔會燒死佢。之後仲會俾20萬安家費。
所以如果佢無死咁佢一定係鬼。

中聯辦搵特技人做戲。

用藍絲思維反擊

push

好人好姐點會俾人燒

扮黑警先

用子矛攻其盾

點解咁麻煩？咁樣啦

大撚把藍絲廢老今日睇到西灣河中槍仲笑騎騎咁樣
唔洗扮有同情心

燒9你咪燒9你 仲解釋咁多
係唔撚割架啦點丫

見唔到woo見到佢自己著火完

有冇人要原片可以畀條link我睇下

佢真係收左錢做大戲，我朋友個朋友個姑姐個同事講架

比人斬既手足又收錢啊？屌你老母藍絲

我見唔到有黑衣人燒廢老喎

應該係某區大總統背後策劃同埋科水 一定係除非唔係

我估頂多百五萬

駁唔到

冇喎

pish

一定係收左錢

同佢地講收左安家費
被火燒10萬
拍片加分享1萬
完。

學阿叻

我睇唔到喎

魔術黎 燒完咩野事都冇

藍屍斬咗幾多個手足唔記得晒？拉！

其實我地都可以自製胡椒噴霧

Cctvb啲低溫炎道具黎架，死左先再拎出黎講啦，排隊都未講到佢啦！

得
用翻佢地既logic去駁

咪直頭認囉
唔想死就咪做藍屍

下
咁撚輕
屌我仲諗緊今次會唔會過火左少少

應該答：下個到你，小心D呀

我見唔到
我唔信
我唔知
我唔識
唔關我事

直接講

下個到你

Push

休班警黎架wo 定佢冒警

係囉

D人渣真係為左錢

咁樣出賣自己身體

藍絲收左錢先出來啦

低溫火